（我討厭政治）唔熟政黨，想問民建聯係唔係暴力建港聯盟？點解黨員會用刀斬人？

係唔係好似67暴動咁？

想問攬炒個兩個字係唔係暗示用刀？

利用無知藍絲灌輸暴力仇恨，民建聯=煽暴黨